睇到R撚曬頭

咪撚再理d帶風向po啦 連去邊行街都可以比人搞到內訌 講好左核彈都唔割 兩個地方咪兩個地方 而家唔係3個月前 唔係仲理係咪幾多百萬人大遊行呀嘛 大家跟自己情況判斷去邊邊可唔可以呀

香港人反抗